聽日開始唔好戴豬咀當口罩

深夜綁架開始
D狗開始有殺錯冇放過
依家見到好多手足都用豬咀代替口罩
請大家唔好自投羅網 唔好比狗有機可乘
最緊要係be water 安全至上

已經有位男士戴豬嘴比狗捉左

青衣黨鐵站往東涌列車 五六個便衣 禁低一個40-50歲戴豬咀男性 之後黑布蒙頭帶走。

之前講過唔建議 而家出事啦唉 根本冇必要mark自己

咁記得唔好著黑衫黑褲比人拉呀

又會無啦啦有便衣

應該講蝗語 變成蝗蟲就唔驚俾支那迫害

On9，咁記住唔好激嬲共產黨呀

秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

1️⃣難聽既說話擺最前：上門拉得你既，一係夠料，一係套口風。

2️⃣暫時未知警方目標，但估計係針對有組織既小隊，而且務求一次行動將全隊一網打盡。一次事件最多只係調查方向，唔會係警方單純既目標。

3️⃣警方鎖定目標後，就會派便衣吊靴，時間可以斷月計，目標係鎖定居住、活動範圍，同埋生活模式（例如出入時間）。

4️⃣如果已經有好明顯既便衣喺你樓下徘徊，姐係準備拉，你可以做既得拖延時間執手尾。請注意：你諗到既方法，警方都會諗到，盡量諗多幾步。

5️⃣有消息指，警方使用既軟件可以睇到已刪除既訊息，請諗一個最直接處理電子產品既方法。

6️⃣其他人唔好做豬隊友，冇人想知邊個邊日喺邊度做過啲咩，警方反而會多謝你提供線索。

7️⃣背定義務律師電話（最好真係有間律師行），平常心面對，唔好忘記最基本既「我冇嘢講」。

#安全威脅觀察
from tg @weatherjj

你含撚啦

On9 拉

斬腳趾避沙蟲?

拉

咁你會唔會大大聲話自己係勇武啊 我地在暗 一定要隱藏自己 萬一真係拉中發過夢嘅手足係好事？ 唔好係連登浪漫主義啦

智撚障

點解唔係個個帶豬咀呀？
邊個cover邊個？
用下腦啦 和理非

On9
咁驚連抗爭都咪撚戴啦

推

戴豬咀犯咩法先咁到時佢拉著黑衫 我係咪要燒晒屋企啲黑色衫?
老實講,正正因為香港好多人都發過夢, 所以先要戴豬咀, 將豬咀呢件事恆常化, 唔係你以為824嗰位手足嘅工具作非常用途係點打甩嘅?就係因為豬咀係呢幾個月恆常化咗。

所以要保護手足,更應該要戴

呢個真
除非個個都有豬嘴可以掩護大家

on9 一盒口罩都可以賣$1000+
我買個豬嘴仲平 我用咩關你黑警撚事咩

嗱，我屋企就得番一兩盒罩我地成家都唔係話好有錢，我唔用豬咀屋企就無得多幾日，點解決呀！？

咪on9啦 周街戴住咪俾人target囉

個個都揀唔戴嘅話 被捕嘅義士如果係被告工作非, 就好難打甩, 唔洗講已被捕, 以後被捕告工作非, 都冇可能再打得甩。

咁點解唔係個個都戴?而係逼選擇戴嘅人除低?

on9 乜鳩都無都拉得啦
今時今日仲驚仲抗乜野爭呀

而且呼籲人唔好戴, 姐係簡直同啲官講緊有豬咀係犯法行為咁, 咁以後啲工作非真係唔撚洗打,全部坐兩年半。

6、7月都吹過全民豬嘴
做唔做到呢？
勇少少既和理非可能會跟囉
之後就和理非都俾人target埋
戴豬咀無犯法 但係你係咪一樣犯法既野都無做先
俾人target咗係咪易俾人發現到先？？

我都想問點解我老豆老母係藍絲，不如你叫佢地戴嚟cover我地

佢地根本唔明將豬咀恆常化可以救到幾多手足,不過連登仔智商係咁上下, 淨係覺得咁會比人target.

問題係你根本做唔到 5%都冇 唔好唔記得當初全民口罩都收皮 如果你做到全民我舉腳贊成 但而家明顯唔得 加上而家咩人有豬嘴？唔通係班冷氣軍師咩 根本就唔應該為戴而戴 一啲都唔安全 mark自己做乜

和理非嘅作用就係比人target去掩護勇武喎?
咁好老實講, 你明知佢根本冇辦法係示威現場外因為你戴豬咀告你工作非, 你都唔敢戴, 真係唔怪得輸撚到而家.

收皮啦 你做到恆常咪到時先叫人戴 連「買」呢一步都未做到全民 點樣全民「戴」 係啊坐係屋企ff全民豬嘴好壯觀啊 但其實得翻真正會出去嘅戴 唔係mark自己係乜 浪漫主義永遠唔work 理大一役同樣道理

而家吹風叫全世界唔好戴, 比人告緊工作非嘅手足就真係死撚硬。 你知唔知點解824可以打得甩? 就係因為開始人有戴豬咀行街, 先可以捉呢個point嚟打。

加上,你覺得勇武真係白鳩痴?佢地會唔知咩做得咩唔做得?
再者, 佢地mark你, 都唔係睇你豬咀。 係一早靠其他嘢mark咗你。

個陣有豬嘴又唔上前就會俾人屌偽勇武
所以應該基本上得勇武先有？
而家太少人有豬嘴去全民豬嘴

和理非有幾多有豬嘴先 唔好未學行就學跑 起碼全民買豬嘴先 而家唔係話吿唔吿得你入 班狗唔care 如果一mark左你個名基本唔洗出 仲想為「唔驚班狗」啖氣而take risk?

On9樓主 係咪仲要唔好跳閘 唔好用長者咭
咁撚驚留係屋企瞓覺啦

跳閘 用長者卡 你可以mark到邊個係勇武我話你叻

我日撚日戴住喎 咁係咪mark撚咗我啦 禾好ganggang喎
話街冇人戴豬咀嘅, 我建議你真係出去行下啦, 我每日都見5 6個戴豬咀咁濟, 20幾歲有 40幾歲有 甚至60歲都見過幾個, 講到戴豬咀係極少數嘅你, 我勸你出街唔好望電話啦明明係你自己淆唔咁帶, 就想大家學你唔戴, 再將戴嘅人污名化想佢地都唔戴

嗰陣7月8月係3200周街派你又知唔知?

一句講晒, 你怕班狗竇你咋嘛

呢幾隻狗咁後生
有人唔做去做狗

之前全民口罩失敗,
係因為真係會俾人target,
班藍絲望到實一實

但而家已經全民口罩,
再加上口罩仲貴過豬咀,
隨時引到人跟風用,
算係個好機會

每日見到5，6個 當你一日可以見到500人 1%好多？ 對唔住真係極少數wo 再者 班狗mark左你你會知？ 你知嗰陣已經太遲啦都係個句 未做到全民擁有豬嘴 全民戴絕對唔理想 仲有 邊有人污名化

明明每日搭巴士都至少兩三個 鐵都5 6個戴豬咀
仲可以講到好似戴豬咀少見過啲狗有number咁
我真係諗佢地係冇撚出過街, 定係有心將豬咀派話成極少數?

利申 日撚日6800+7093返公司, 日日戴住經過狗屋, 門口啲防暴狗連望都唔望, 話靠豬咀mark你, 都比啲根據
我諗遲下甚至話因為前線多男人 所以男人會比人mark
係咁叫人唔好戴嘅 我諗佢地應該自己係唔敢戴出街, 所以先想其他人都唔戴, 等自己唔洗咁自卑

利申 唔好對號入座 冇講人任何人

係啊 佢地個個都淨係靠豬咀mark 好撚忙喎,
你試過戴住豬咀係狗面前行未啊?佢地連望都唔撚望你㗎...
啊屌 你本身都唔敢戴豬咀出街,你又點會試過, sor

如果戴豬咀都犯法嘅話班狗就應該去捉裝修佬地盤佬啦，好明顯要砌生豬肉，將戴豬咀=手足，砌到其他人唔敢咁高調，甚至減聲，根本有冇23條都已經唔係問題，佢哋已經套用佢哋嘅手法係香港

Under 5% 真係好撚多

On9，唔好出街呀，唔出現係現場咪冇事囉。
夜晚唔好出夜街，十點前好返到屋企。
唔好上連登留言，重要喬裝個樣老d。

好過你從來唔出街啦講到戴豬咀好似火星人咁少見咁

ON撚鳩 你估真係捉你戴豬咀咩

佢地就會話全世界得勇武先有豬咀㗎啦.

佢地根本唔知係tg啲豬咀幾撚好賣,
我之前150蚊比咗個人 一問原來和理非嚟
之前連戴都冇戴過, 淨係攞嚟防疫

而家肺炎買唔到口罩咁大個原因都唔戴，咁唔好出街咪最安全囉。

佢地以為真係㗎我諗佢地應該仲信大隻佬係鬼嚟

喂 話說之前有人有filter都拉左wo 洗唔洗叫佢出黎交代下係咪做show 只可以講啲狗唔搞9你係你好彩

你都on99
佢下次拉黑衫係唔係唔可以著黑衫呀

咪就係要多啲人帶豬嘴
樓主正戇鳩

拉

肺炎戴豬咀都可以叫人唔好戴。
不如而家叫人唔好戴口罩，蒙面法呀。

而家買豬咀重易過/平過買口罩wor

好過有人駁唔到然後尻屈一堆冇講過嘅野然後又話人冇出街 點知原來見到狗避得最遠嘅可能係你？

一係就全部豬咀
一係就全部黑口罩
唔係就帶口罩

咪就係得嗰單囉嗰單仲要係屯門本身開緊花 你有罐拉鳩你有幾奇? 仲要之後放撚咗喎 咁佢係咪比人target咗啊? 但點解放咗嘅?

咁你係咪有必要take risk先？ 佢隨時可以搞9你㗎 都係個句 一mark名就冇得出 唔好諗得太理想啦

依家天助香港啊
你唔講早排帶口罩都會俾人拉
睇怕你都係果時都從來冇帶個口罩cover人哋，叫人放棄戴口罩嗰啲人黎

唔係應該叫所有人都戴咩
講真
有啲人真係而家先買黎用貪環保

而家肺炎咁大個原因都唔戴，留番拜山燒衣紙戴咩。跟本口罩貴過豬咀，政府保證唔到口罩供應已經係好合理既理由，已經唔需要聯繫到抗爭。

我直程係狗嚟洗唔洗話你知啊一句講晒, 驚就唔出街, 燒撚埋啲黑色衫, 以後唔示威就最撚好 阿蛇塞錢入你袋啊

佢遲啲睇怕叫人燒埋黑色衫 同埋年輕人唔好出街廢時比人target啦

警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

弱智
叫人叿好著園衫出街丫

你唔撚出街咪無risk囉 又係怪人做呢樣個樣唔係怪黑警濫捕
問題你都仲係覺得佢地拉你豬咀咩咪撚咁傻啦

戇鳩唔洗理由 我怕佢遲啲會叫我地主動對狗鞠躬廢事比人target

咁所以有嘴就拉你係絕對唔出奇！你啱！ 多謝你嘅意見 梗係放左啦 但你唔會知有冇人事後監察㗎到時真係拉中左又有新excuse lu

都係個句 做到全民我一定支持戴 而家咁？你咪叫到起碼10萬人買嘴先全民戴囉 全民買嘴campain唔難搞㗎wo

佢就嚟叫我地主動尊敬班狗 等佢地唔好target我地

連登同溫層算啦
自己決定風險 同值唔值

嗰條友真係好撚戇鳩
乜鳩都唔夠膽做真係勇武嘅唔通日日帶豬嘴咩，依家就係要恆常化
和你非呢嘢都唔做，要你何用，早排禁蒙面嗰陣我攞啲口罩出嚟啲師奶都會主動攞，佢可能係買隻pepe就當做咗野嗰啲，重要放喺屋企唔敢掛係書包

其實你啱 而家係好時機叫所有人戴 但最大問題係唔夠 就好似開花咁得翻幾丁友 本身冇咁危險就變好危險 所以有必要搞左全民買先搞全民戴

身邊大撚把裝備撚既和理非。去新填地街或者五金鋪行一轉，就知跟本大撚把人買左，只係唔戴。早排美森大把人搶唔到口罩搶豬咀。

屌你啦你唔好啦因為有人用刀殺人 所以大家唔好買刀? 玻璃樽可以整火魔, 所以大家唔好飲樽裝維太奶廢事比人懷疑?見到狗狗 洗唔洗主動鞠躬, 等佢唔好懷疑我係暴徒, 廢事佢target我啊?

可能樓主好耐冇落過街。

我就預左俾人拉嘅
正因為總有d人佢地係唔俾人拉得

屌你冇人開始戴 咁點會做到多人戴?
屌你 我係黑警毅進仔 你仲蠢撚過我

算啦 駁唔到就縮翻先啦 形式主義一直都最大忌 唔該真係每個人都叫身邊嘅人起碼買一個先 我都做緊洗唔洗話你知 自己屈自己蛇嘅啊蛇

可能冇腦姐

屌你用下腦啦邊撚度有咁撚多豬咀呀
你要嗰班老人家都係中年人同你一齊帶？
麻煩你自己代入下警方嘅腦
你係街邊見到個人帶豬嘴會唔會check?問心個句

唔好話條街，公司都大撚把同事戴豬咀。

佢露晒底，其實而家同蒙面法嗰陣戴口罩冇咩分別

似你駁唔撚到喎豬咀大把人有啦而家, 去過新填地街未 去過附近五金鋪未? 而家豬咀係要tg買㗎小朋友, 嗰陣口罩荒一堆人買唔到口罩搶豬咀, 講到好似勇武專用咁

上次先見到個手足帶軍咀係班狗面前等過馬路
班狗理都冇理過佢

你係咪戇撚鳩㗎？拎衫同豬咀去比
走啦黑警
又水人長帶豬咀

呢個時勢，真係戴豬咀買個貴filter抵過搶口罩

唔會 因為真係連中年阿叔, 老年阿婆都有人戴

用港共講blame the victim現實就係冇咁浪漫㗎 冇人會理victim 根本一直都係靠自己反抗 但因為唔夠人戴而「勉強戴」去「示威」有必要咩 咩「咁都驚」就係浪漫主義 現實就係佢9拉你都奈佢唔何 mark左名就出唔到

都係個句啦 夠人嘅話（起碼20%黃） 我實支持戴

佢又會屈好彩㗎啦

點睇都係你似黑警多
水人帶豬咀比狗mark up

咪話我咗我係黑警囉 我警告你唔好著黑色衫啊, 我隨時target你 你隻暴徒

佢好似瞓咗幾個月咁
之前大把人戴口罩cover前線
佢而家沖出嚟證明佢果2個月咩都冇做過

屌你老母走啦五毛狗
係咁水人帶

下個post：聽日開始後生仔夜晚唔好落街

我先係黑警啊 我警告你隻暴徒唔好再收埋啲黑衫係屋企,
唔係嘅話我就target你

都話我係黑警

高調拉人低調放人

其實我真係最近一個月先買豬咀
大把人 公司 賣豬咀
平嗰d一陣就賣哂

係為咗防疫而戴 唔係為戴而戴
平過普通口罩
防病毒飛沫能力高於普通口罩
又透氣d

咪撚理嗰條仆街
100%係狗
如果佢唔係嘅話，就一定係智力有問題
如果唔係武漢肺炎嘅話根本就唔可以全民口罩
條撚樣仲諗住全民豬嘴咁撚戇鳩

本人係長洲區行動基地總警師禾汗聞
我警告所有18至25歲嘅人唔好係夜晚著黑衫戴口罩,否則阿蛇就會target你

上年已經有人吹遊行唔好著黑衫啦

我輸你老母呀，走啦撚樣

無知
大把平民戴

咁戴左咁耐 又多左幾多呢 對唔住講句 好多人都仲係冇買 你可以屌話到而家都仲未有 但你要明白香港人就係咁 破窗效應做左都仲係咁 既然係咁就值得暫停 做好連登同溫層以外嘅宣傳 叫知名嘅人去set檔賣 就好似pepe咁當「紀念品」賣 實好多人說買同戴 但冇人做

咪話咗我係狗啦 你提多次唔會令自己叻啲㗎bb

我去百佳買轉餸都見到有人帶咀，講真嘴舒服好多，淨係下巴位唔會生暗瘡已經係一個足夠嘅理由

"好多人仲係冇買"屌你瞓撚咗幾耐?

你而家係咪恐嚇阿sir?

有便衣跟撚左你都唔撚知啦柒頭

駁唔到話人駁唔到 都係個句 真係做到20%買齊有肯戴 到時就真係做到cover

我係阿sir嚟 點會有便衣跟? 我而家跟緊你喎

咪撚癲啦屌你老母

岩岩凌晨一條友豬咀小路兜口兜面四隻狗都冇撚理過直行直過，你下下都要縮就不如咪撚抗爭啦。上街又驚屌狗又驚豬咀又驚，你以為進攻功能組別就光復到？

屌你 個個都唔戴 點過20% 就係有人開始戴 其他人見到都開始戴 跟住先會過20% 阿sir我毅進畢業都識呢個道理 點解你會唔識?

佢會話你呃佢㗎

佢應該好撚耐未去過醫院，好多人買比啲中風既公公婆婆帶，因為佢哋成日會不自覺掹開個口罩
但好難多手整甩到咗個嘴

咪撚係，家陣肺炎食撚住個勢唔撚戴真係戇鳩，香港一直係咁撚樣見風使舵架啦，多一個人戴就抗爭生活化。（差啲唔記得連登啲垃圾連發夢都怕）

屌原來有條係咁講我係狗嘅𡃁仔。
(雖然我真係狗 長洲行動基地指揮官)
係念力抗爭啲friend嚟唔怪得弱智過我

過多一排：聽日開始黃既唔好出街
過多2個月：聽日開始有生命既唔好出街

自己冇買=全世界冇買
我身邊和理非朋友同事一半都有豬咀，只係戴唔戴同埋幾時戴。

過左咁耐 問題係而家真係做到個個戴 係咪真係做到全民黑衫咁先 我明你咩意思 但如果成本效益唔合乎比例嘅話我寧願搞好個宣傳先
咁當然未必會進化同唔驚拉嘅和理非我係支持嘅

推呢個

佢真係叫人唔好帶
咁個20%邊度黎

最後：我地網上連登集會算，同埋爬去票站投泛民。如果投票都俾人打俾人拉就念力支持。

佢會當睇唔到 過撚咗5%未啊 過撚咗20%未啊 過撚咗721%未啊
我好好奇如果我話過咗 佢係咪會辭職去數 collect sample去證明我錯?

可能以為突然間有一日就有20%人戴

你而家咪好似啲當初話冇人嗌香港獨立 唯一出路, 所以嗌緊嘅人都唔應該嗌咁囉 戇鳩冇人開個頭去帶, 點會有人跟?

人人戴日日戴咪係最好宣傳
淆唔敢怕畀人望咪認囉

利申日日戴 口罩留番畀屋企人用

你自己做開冷氣軍師睇住啲細路俾人殺俾人姦俾人拉，唔係我地浪漫係你笠水啫。冇膽就咪撚抗爭啦。

咁街上係咪真係過半先 自己個圈唔等於個社會 我其實都見到的確係多左人戴 但我覺得係絕對未去到「夠」嘅地步 咁當然我係認同樓主一半only

阿sir讀毅進嗰陣都有教 0同20之間仲有數字 乜原來而家啲大學生唔識數數? 唔怪得變晒暴徒

唔得㗎 一定要突然間爆20%出嚟先得㗎

日日出旺角見人戴豬咀冇比人check。當然你半夜三更/見有衝突都走埋去比人查就自己恒量。但重點係要令平日有豬咀跟身係平常事。

我話過半 你係咪真係走去數先

香港七百幾萬人得二百萬上街，咁係咪以後認輸唔使上？

本身戴豬咀當口罩呢件係無問題 但問題係依家個社會係唔正常 變相冇問題嘅野都變左有問題

社會問題唔係一時三刻可以解決到 依家最緊要係降低自己俾狗target嘅風險 保障自己安全

豬咀>黑衫>後生>路過巿民
以上係班狗依半年黎搞人既指標進化

你咁講下一步係咪唔好著黑衫 唔好幫襯黃店
醒下啦 咩叫俾佢地有機可乘啊 佢地綁架唔需要乘機架
求奇喺街見到路過既就捉上車 仲有專人出黎話你地散播謠言啊

佢今日話戴豬嘴「犯法」
你就淆底唔戴？

佢聽日話黑色衫犯法 你係咪燒曬全屋黑色衫？

唔好幫襯黃店啊 會比人target做反政府㗎
黃色經濟圈係鬼嚟

仆你嗰街peter攞料你出嚟拉 好快全部拉嘅人都會比人當係狗

講講下咪柒都唔好做最好，小心後生出街投票都俾狗打，到時夾上車都係冇人理

佢果d偷換概念既程度真係得啖笑

疫情都過左4個月 要做都做左 宣傳不足係事實 戴豬嘴出街係好事 但唔夠人就唯有真係做好宣傳先 你肯戴我尊重你 但我會覺得呢個時候要自己平衡得失 覺得啱時機咪做 我自己就覺得呢個對方開始完全任性嘅時候值得商榷暫停 所以我係認同一半only

口罩易買啲定豬嘴易買啲？
唔係唔想撐全民豬嘴
全民口罩都做唔到 仲全民豬嘴？

中咗計啦又中計啦連登仔又中計香港人計已中!

呢啲撚屌乜柒都怕但又大大聲講光復，真係替死左被捕班手足可憐。

的確係 你啱 跟身係要

同禁蒙法個班話自己信真主一樣
班友以為自己小聰明好叻 事實只係縮緊

而家時機都唔適合反共㗎,又會比人打比人殺, 不如大家唔反, 等佢就死先繼續啦
阿sir我成日處理你地呢班暴徒都好攰

阿sir唔知啊原來大學生智商咁低

成班傻閪黎縮下縮下最後個個網上打咀炮。

等清算下話

你呢個啱
今日淆底唔戴豬嘴 聽日就搞著黑衫 後日就搞幫襯黃店個班
越縮班狗只會越進迫

又偷換概念唉 真係好難同你溝通
最後都係講句啦 成本效益覺得做得過 就做啦 只要係手足點都支持 但我會俾意見咁囉

我咪跟緊佢佢自己都知我係阿sir

咪撚玩啦清 個個豬嘴咪俾得仲多籍口啲狗拉我地

連登：死左傷左拉左咁多人，好彩唔係自己，好彩我地連豬咀都唔識戴休一休等選舉算啦⋯⋯

你偷換多啲喎

唉 阿sir我成日打你地班暴徒都好辛苦, 估唔到你地仲主動放棄

班狗話著黑衫係暴徒
你係咪扔曬屋企d 黑衫呀

岩啊乜都唔好做照常生活咪冇狗搞你囉，義士都咪撚去拜小心清算

已經太遲啦 阿sir我已經mark實咗你

黃店都唔好去食

你地係咪咁有信心 有人俾人拉 一定有人出嚟cover先

算啦你..唉

但我發覺其實我地咁樣鬧黎鬧去都冇意思 想做嘅就去做 其實只係俾下意見 認同樓主一半only

冇㗎, 就好似唔同啲狗打 因為打唔贏, 我地都唔應該同政府鬥 鬥唔贏

冇信心架，連登留言都怕admin 篤灰俾狗啦，做乜仲要抗爭？死左姦左拉左個啲又唔係自己屋企人，關我撚事牙

等黑警殺哂全部人真攬炒囉。

阿sir我已經mark晒全lihkg 冇人走得甩

之前戴豬咀出街就話除左工作/抗爭外冇原因。
而家肺炎比曬原因，有能力都唔做既做返港豬啦。

咁萬一我踢過保 咁啱俾人拉撚咗咁點

連登係咁自己唔戴=全世界唔戴
你話見到好多人戴=你係鬼想吹風

你踢過保都唔識自己衡量要遠離啲咩行為, 咁我真係覺得你抵坐

啲撚樣都痴撚線，由前面抗敵（應該都冇）縮到後排睇戲縮到豬咀都怕最後網上打飛機，好撚心就咪話幫義士平反報仇。驚咪臣服做藍屍狗囉

夜晚唔好落街呀，又多個藉口啲狗去拉我地。重有記住721唔好入元朗，831唔好去太子。做番個乖乖仔乖乖女，準時返工返學。

所以阿sir我咪每個月袋袋平安都冇人咁搞我

依家個point係啲狗見我地帶豬嘴 漁翁撒網式咁拉 點遠離？

阿sir我比個叻你

Ching 你踢過保都冇警覺性？

佢都痴線，無端端整個數要人聽佢點

你收嗲啦 唔通乜柒都同你講咩 前列腺扮乜撚野

哇屌 你真係戇鳩㗎喎...一直都講緊少人戴豬咀 戴嗰個會有事會比人target 所以唔好戴 我地就一直屌緊呢個觀點

你冇啦啦講乜鳩魚翁撒網?

每個月數數下幾日唔出得街，如果俾人拉左冇人cover 點算？

之前帶口罩cover手足都唔做
憑乜嘢喺度指指點點

呢個真
其實你知我知班狗都知 而家只有是旦一邊死曬先收到科
你越縮班狗就越逼埋黎

做咩對號入坐 佢覆緊阿sir我喎。
咁八掛洗唔洗我拉你入狗屋?

又要笠水又想曬社運cv牙？冇膽咪繼續冷氣仔爬去投票囉。

每個月8 21 31 都唔出得街

宜家眼都可以感染，用cover哂全個面嘅豬嘴好合理

我自膠 我柒 原來同一個立場

阿sir就係想大家都唔出 得返啲唔怕死嘅暴徒出 咁阿sir我就可以舒舒服服
你真係乖仔 阿sir錫晒你

疫情過咗四個月，你穿越時空？

自認低能仔

癡撚線 樓主自己唔敢帶咪帶口罩囉
帶得咀就會自己衡量啦
愈來愈多人帶跟本就係事實

Sor講左 疫情開始左4個月

我想話 你冇啦啦講咩撒網 我地係講緊戴豬咀出街呢件事冇問題你冇啦啦又話踢保又話牽連

屌咩 踢過保你咪唔好戴囉 人地日常戴都唔會關你事

佢都可以0到20啦

之前禁蒙面法已經知大把人根本冇抗爭意志啦，把口話支持食一兩餐黃店捐幾舊帛金以為自己深黃，咪又係精神自慰。其實冇心咪一齊攬炒囉

話加入伊斯蘭教我真係笑能左笑埋右
淨係識諗小聰明走精明

大家出發點都係為自己友 唔明嬲乜尻

其實食黃店同買贖罪卷冇咩分別
上兩個月和你影都一班賤種話你「連衞兵」

閘住先咩自己友，我會將抗爭融入生活，愈多人做先保護倒手足特別係班細路。你咪自己縮飽佢眼白白睇住黑警逐個逐個殺囉。

你表明返立場好啲喎
你係覺得戴豬咀出街有冇問題 洗唔洗停先

我地就一律認為冇必要停

我都會食嘅 純粹係個氣氛好少少我就真係冇諗過咩幫手足贖罪, 但單純望住一堆文宣食飯 聽住lmf飲奶茶會開始少少

係咪有啲本末倒置
首先全民戴佢咪無得mark
第二出街戴豬嘴防菌佢拉左可以告啲咩

食乜撚黃店大把人覺得未燒到埋身可以獨善其身，幫襯番藍店等佢地叠水啲搞多一兩獲721 啲人咪醒囉

有心買點會買唔到
根本係想咩都唔做 咩都唔付出

我好想23條快啲過 或者整多鑊721, 咁先會多人出嚟反
所以我走咗去聯署通過23條.
過咗 有人反
過咗 冇人反 攬炒。

雙贏

你上網都係俾緊籍口佢地 遲下呼吸都係

條友戇鳩㗎

買又唔識買，之前發夢我都執唔少，可想而知呢班軍師幾撚離地

Pull

冇人想知你發夢做過咩

岩啊要pull, 乜柒都唔好做啦 手足死左咪由鳩佢地。

執又冇罪嘅 有好多回收師

做乜9

今日又有一單出事啦。。。
無咩事真係唔好帶豬嘴出街，其實好撚膠

唔好意思 我當時有戴口罩 唔好屈得就屈
只係口罩同豬嘴差太遠
你地話戴豬嘴係cover勇武
但正常勇武係咪應該低調啲 唔好咁易俾人target
即係你落場都唔會換返黑色衫啦
咁和理非平時戴豬嘴出街 cover到邊個？？

用生活用品同豬嘴比？
你個腦有無事呀